召集所有設計師的面孔，做design真係慘過做狗

如題，一人一個激嬲designer既故事。
啲字同我再大啲。較大字體俾佢之後又話layout無重點。

讀得design 都是d 對人生無希望既人

仲在意慘唔慘嗎❓

咁灰？

個layout powerpoint都做到啦

一個人對個世界冇留戀先會想做design

啱啱老細先將舊客入面最大規模個個account既新REQUEST彈比我我唔知點答你好
只可以話我遇到個好上司好同事（不過REVIEW人工加唔夠我都係會走）

俾張咁撚樣既圖我叫我整vector

Product同interior design係咪好搵

拎住一張影手背嘅圖,
叫我用photoshop將其反轉變手掌面...

你問下有無朋友做vtech
再問下有無朋友做mattel
再比較下

呢個真係喊出嚟。

屌！我都試過呀！望到就嬲

16k，睇下工時幾多先算啦。。

9－6冇OT，只要返足9個鐘就得

做design其實只係跳板
當然習慣左designer既工作模式以後做其他工都會有效率d

得罪講句 有啲所謂designer交出黎既貨錯kerning 真係會覺得憑咩收錢

乜春熱誠都磨到無
日日根本係度執字粒、翻譯。同設計完全無關
利申：日本公司設計師

我已經唔撚理, 有咁老土做咁老土, 質爆個畫面, 字大到盲嘅都睇到, 交貨.

inhouse, 準時6點收工走.

唔止，仲有公司logo

唔敢同人講自己係designer
因為做既野完全無deaign